諗返以前咁認真記點分Faithfully同Sincerely就得啖笑

而家做野日撚日都係Best Regards, Warm Regards,
再hea啲嘅就咁bgrds都試過
都唔知咁認真為乜

大家以前點樣去記faithllu同sincerely嘅分別

唔知邊個咪faithfully
知邊個咪sincerely

利申：次次都係best regards

以前個補習咸濕阿sir咁教

拿你睇下條友比唔比姓你
佢唔比姓你呢 你就F佢
佢比姓你呢 你未個S囉

當時班女R晒頭唔知佢up乜
而男仔就陰陰嘴笑
自此就分得好清楚

非親非故faithfully

睇嚟你係唔知道Faithfully同Sincerely點解😥

再hea啲cheers

要記架咩...好難分咩

當初都係咁記

非姓非名faithfully

中五果陣俾個加拿大藉鬼佬呀SIR教
佢話三唔識七你FAITHFULLY佢做乜
有親? 好肉麻之類

自始我就淨係考CE AL果陣用過FAITHFULLY

巴打係咪補小型補習社

佐敦？

咁當然啦
10幾歲人幾可現實要寫信仲要英文
唔用又點會知

加拿大鬼啲廣東話咁好識問有親

用開Many thanks

屌你得兩隻字都要記?

就咁 Thanks 算9數

same

唔好講笑，加拿大都受左好多香港文化

細個無人教 考試就話你用錯
記到亂晒龍

記得個時考會考中學老師不停強調2個分別
諗起都好笑

Yours rrspectfully 呢？
唔係好識用

再hea啲係BR

終於有人明
諗起真係晒心機

而家用得最多係
Regards
Best Regards
有時就咁用Yours

我甚少見啲鬼佬同事打regards, best regards, etc. 90% email都係 cheers

放工走人都係 hv a good evening, cheers

讀書嗰陣永遠都記唔到faithfully 同sincerely
依家出到嚟打email全部都best regards

再hea啲下款淨係寫自己名算

Regards咪算囉

我公司個manager回d下屬直頭打OK就算

自己公司人嘅話的確會

咁我老細都試過就咁打ありがとう就算

先生小姐sincerely
非親非故faithfully

用開goodest regards

Yours truly,
xxx

初中成日唔識分M S係男定女
比同學老點記住邊個會黎M就係女

打br
Best regards

簡直係on9

而家番工出email 都係regrads, 算
大粒d 果d 出email 都係出人名 乜都無

駛乜咁煩。。Truly 無敵

非親非故faithfully
善親善戚sincerely

其實可以有理無理用truly

中學老師話 唔識佢就 f 佢

之前讀書時，老師打email 用BR..

用開best retard

講好似好好難咁

I very thanks them

regards 駛乜打
不嬲set 咗入signature

英文 format 其實無所謂，好少野記 當得個知字

中文應用文先on9 咁多格式要記，出黎做野完全無用過

一直都唔明點解啲人要用咁多無聊方法記，有無咁難記呀？

淨係讀書作文堂個陣先要用
而家用中文個陣,要上網search 返D 格式點寫

反正set 咗signature
統一將個下款用哂best regards
打完內容就send 得

返工email一係唔寫 一係就寫Cheers
未寫過 Best/ Regards/ Faithfully/ Sincerely

本來就多鳩餘

成日唔記得 best regards 大細階 有無s

現實只用 cheers

初初出嚟做野試過要用中文出公告
我就好乖咁用返啲格式
例如係喺"貴公司"前面留返個空格之類
之後比我阿頭屌我篇文啲排版咁核突穿哂窿做咩事
我解釋返個format 係咁
佢竟然話出面無人會識睇你啲format只會當你寫錯哂

我心諗

永遠都係用Yours truly

Yours truly

有姓就S
非姓非名就F

十年前中學老師教，好易記

見過有人hea到BR,
仲要係一間冇人唔識嘅公司嚟

記得以前中學英文miss教「非親非故faithfully」
記到依家 好有用

不嬲用best regrets

識既會真誠d 就sin
唔熟既就faith 是但d

識仙唔識飛

依家就算寫信俾prof或者學校或者老細都係Regards就算

Best retard

大大聲笑左出聲

Sincerely 「姓氏呀ly」
咁sincerely咪即係知佢個姓

肯肯定係ko10

我打Thanks a million !

ko10

用開Best Retard

唔打 regards 果啲
直接
“- peter “

咁就算

B.R.

嗰陣個miss仲話大學啲prof或者出嚟做嘢啲人會好睇重呢啲
但係我次次好formal咁打個email搵prof 佢覆得仲hea過我 連上下款都唔寫 剩係最尾寫個名就算

直接 regards 算

話時話用dear 都好柒，男人同男人直情似gay

通常打hi xxx 算

Regards, / BRs,

DEF

個鬼佬老細用BR

以前都試過
Regards>, <Regards
Kind Regards>, <Kind Regards
Best Regards>, <Best Regards

best 都唔best啦
直接regards
叫人做野普通書信來往無啦啦best咩鬼
比個regards你夠曬

而家直接B.R. 就算

x2
未見過鬼佬嘅email用yours faithfully sincerely

唔識就F (uck）佢

Fail to know his/her name= faithfully

FYI

BR

Cheers beats you all.

我就係因為細個有個同學英文名個發音同sincerely好似，而我又識佢，所以從此就咁分開sincerely 同faithfully

利申：英國公司email用best regards,/regards, 書信就會用返faithfully同sincerely

我無補佢
不佢啲補習老師用埋同一個gag又唔出奇

香港教育根本戇鳩鳩
重點唔理理細節

另外一樣on9野就係捉口音
鬼佬根本聽得明就0k
你咁刻意扮人地d口音人地反而覺得你係小丑

英文阿sir/miss見此post與香港職業英文未能接軌必定流淚
係呀屌你，直接教學生係唔係都9用Best regards啦，全香港職場都係咁撚9用

sin...善意d
faith...信佢一成，雙目失明

我都load 咗陣

個别行業正式書信唔一定嘅

不過都係特例，入行先知咪得

Who fucking care? 無人理

All the best,

非親非故faithfully
記完

Youre Retard

Your Retard
諗下都好笑
譯做中文係咪 你的on9仔上

所以加左e

I'm yours

In月on日at節日

我記得英文miss講過
唔識嘅人咪比個f(uck)佢，從此就記得

公事又要扮fd真係齋cheers就算

Yours

屌你老母死獌狗

咪尾

係咪同一間補習社

我間野係佐敦

Bossini隔離電梯上？

我己經唔記得條友個名
好似叫Leo?

太耐啦 唔記得
剩係記得間房好細 同點分faithfully sincerely
補咗幾堂就轉去隔離房Mike到補

犯晒消防條例
去得個到補嘅
好大機會係某幾間學校嘅人

我都無 咁有自信
btw我補嗰個係咸濕肥佬嚟

間補習社響邊頭

小型 不過而家有油麻地 有元朗
以前應該係第二度

呢個post應該有相認到唔少

以前係佐敦？

咁我又唔係 係屋企人補過 我老母話搵番佢
新界學校

咁耐之前都搵得返

中學做listening成日唔記得點分
同學教我識(sic)既咪sincerely 都係s音

有幾認真啊 五秒學識啦

蠢吖嘛

三唔識七既你就F佢啦

呢個係informal email先會用
揸正嘅話

非親非故faithfully
知佢叫乜sincerely

Band3 畢業都識啦

唔好咁啦。。香港教育制度底下學生最叻分呢d , 你竟然話冇用

舊同事用beat regrets
仲要用黎做個人簽名

代表公司出formal letter真係會用Faitufully同sincerely
emails就求鳩其kind regards, best regards算，有時會用with thanks

試過用br
個大陸同事覆我 Hi br, xxxx

中學老師教
有人姓冼，所以有姓名就係sincerely
冇人姓飛，所以唔知人個名就係faithfully
記到而家

而家都係咁樣就算，橫掂教係圍內email ，明知都係錯format
Hi 7 頭,

Xxxxxxxx

Thanks,
畢到唔敢睇

no name then fuck
Faithfully

不嬲就咁打自己個名就算，乜鳩都唔加

對外都係就咁打自己名

Signature 係
Regards,
名

email 係無所謂
但如果係出formal letter 都會用返yours sincerely / faithfully

屌

重有half past ten, a quarter to five
出到喺個個都係講ten thirty, five forty-five

打開FYI

菲律賓人好興咁寫

send比有地位同prof.我都會用sincerely
睇落有禮貌好多
其他真係是撚但
faithfully真係未用過

有name, sincerely
冇name就faithfully

Thanks

貪快一定就咁Best,算
省水省力

唔肯定 我補嗰個叫Pyramus

我喺咪同你同一嗰阿sir 叫John？

以前唔知點解好鍾意用best wishes

Best wishes best regards搞撚掂

好少見鬼佬faithfully sincerely

明明我以前係學寫信先可以用sincerely 同 faithfully
Email 只可以用regards wishes 個類

定宜家時代變 可以撈埋嚟用

因為邊個都用得
唔使煩去分

我個位補習阿sir好似叫Leo

KO TXX？

email 年代真係caucal 好多

cheers,
best,
regards,

真係快靚正

對d下屬仲簡單
名既頭一個字母就算

Hi Mike,

please follow.

T

但唔係咁好

我見樓下保安公告仲係跟格式

非親非故Faithfully

再hea d係thanks

咁出formal 信都要分嘅

hi Pete,

pls follow,

M.

有啲料到嘅公司都會跟返啩

知道邊個”先”用”sin”cerely
否則就faithfully

利申 best

Noted

公司要用 Mit freundlichen Grüßen